簽名 師 進場

⚠️和理非繼續做野📝📝📝📝
>>Sign and share !

(1) 美國白宮，要求關閉“香港警方”的facebook帳戶 (14.1.2020) 差71000

(2) 美國白宮，將習大大個女送中 (17.1.2020) 差66000

(3) 美國白宮，凍結奶共企業資產 (20.1.2020) 差5000

(4) 促請贊助商唔好贊助支那冬奧2022 (29.1.2020) 差90000

(5) 日本《香港人權與民主法案》差42000
*已有超過60位日本現職議員支持聯署

(6）海牙法庭仲裁投訴港警濫暴 差36000

(7) 美國白宮，取消北京冬奧 (19.1.2020)
🖐🏻已達標👆🏻

#光復香港時代革命 #是堅持才有希望 #你若放棄誰衛我城 #唔堅持落去就對唔住犧牲左既手足 #不要盲目不要習慣 #齊上齊落 #和勇不分

巴打希望你可以睇下依兩個post。
有啲低質嘅聯署，例如支持將習近平個女送返中國，明顯係低質嘅聯署。
聯署太多太濫只會消耗大家嘅熱情，令重要嘅嘢無人理。

大家覺得「聯署撚」有咩可以改善嘅地方？

聯署其實同祈禱無分別 (內有建議改善方法)

推一推先

同埋可以做得organize啲，例如開post嘅時候同時宣傳聯署telegram channel / facebook page
等有興趣聯署嘅人可以更容易接觸到聯署嘅資訊，下次你咪唔洗推得咁辛苦先reach到同一班人。

會唔會太多呀

雜總個女都要分心搞...

推

老嘢唔識開tg group

copy 咋

巴打可唔可以幫我開

之前有人開咗

好多聯署都係on99。
首先我唔肯定習明澤係咪身處美國。
我假設依單嘢係真，你估美國會唔知道？你估Trump會唔知道？
美國遣唔遣返習明澤，美國自有分數，唔洗你教，更加唔係你簽幾萬個名就可以改變到決定。

Thx

樓主可否置頂呢個？

巴打你教書？

push

（長期要人） 聯署 鍵盤戰士 tg group :

你講啱一半
教人的確係我嘅專長

溫書小隊長幫你推

補習呀蛇

小隊長有咩任務

邊屙屎邊簽